非專業、低budget、缺network BNO迷茫撚交流區

小弟三大文科撚, 30出頭, 英文尚可,
目前做份濕鳩sales工, 雖然叫做management grade, 但睇黎去到英國都好難搵到啲100%對口嘅工, 所以就算想走都幾迷茫於搵工呢part...
自問冇比較優勢同固有network, 亦唔知大概要儲幾多seeding budget過到去先夠同去邊個城市好, 所以想召喚一眾想走但仲係迷茫緊前路中嘅BNO ching, 交流下睇法。

又或者如果有ching迷茫完已有solid念頭, 都想你地share下

遲下如果岩傾可以睇下會唔會開個tg group add 哂大家落去傾!!

推

lm

push

巴打我同你差唔多，20尾，非3大畢業，返緊汁鳩銀行工，有層樓供緊，身上都有d錢，所以諗住如果真係去就應該買返2間house間hmo出租，再做盤細生意或者揸uber

非8大，濕鳩物流業，沒專業技能，點搞

準備REBOOT人生學水電裝修

En 仔一個，過到去得個nursing associate 做
人工得nhs 23000 pounds annually
難題係要過ielts 全七

試吓報讀英國既大學囉, 例如 nursing
如果唔收就要去啲 City & Guilds vocational school 職業訓練學校
報 apprenticeship 讀建築水電裝修

留tg!
我都係文科撚，做啲雜工，圖書館/書店/coffee shop都無所謂

覺得冇咩嘢 根本唔洗咁急移民
攞定先 有嘢即走
俾哂啲有錢港人係個邊搞生意
Setup 好哂 先過去

抵死

唉 物流其實個邊都一樣咁做但因為疫情
而家全球都好大打擊
我唔想過到去要轉行
非8大做緊空運

Lm

rn都唔敢博